原來香港史上第一位演皓鑭傳趙姬係鮑姐

滴哂精

耆齡王

鮑姐由70年代到依家個樣都冇變過，keep得幾好

正過牙謹言

他只是個孩子

咁後生耆齡王唔鍾意架

@棋靈王